2:3完場 送小妹著過曼聯球衣乙件

著住啪啪過兩次
98%new
Cup佢老味

ok

送唔送印字先

比啲誠意有張圖睇下啦